支持本地拳手？得曹星如一個？

一個年度本地冠軍賽張poster 可以一場爭腰帶既拳手都冇？
主辦單位有冇尊重過一班打左成年績分賽既拳手？
你大頭放名星無問題，但其他努力左一年既拳手呢？係咪唔紅就唔洗尊重？
Poster 又冇份，媒體又唔報導

錯既不在曹星如，佢拿自己出黎promote 呢場比賽，但主辦單位就咁放晒焦點係曹星如道，其他本地選手就隻字不提，咁樣係支持一項運動咩？

利申：只係一位拳迷，唔係拳手
支持曹星如亦支持其他運動員

話說其中一個拳手，仲要係琴日用手機影下硬照交比拳總 應該無人知叫咩名

真係好鄧佢地唔抵，辛苦打左成年，連張相都冇

$$$

打拳同人生一樣唔紅係的確無人尊重,睇下rocky第一集

所以更需要支持同尊重